有冇巴打睇開Casey Neistat 啲片？

唔知有冇巴打睇開？
Casey 雖然停咗daily vlog 不過呢排出啲片真係好正

第一次見人daily vlog係因為拍到公式化好悶先停

佢堅係勁，vlogging 幫佢搵咁多錢/名氣竟然有性格到因爲冇新挑戰停咗佢

一時時

BEME比CNN收購左 大把錢
再加上Candice唔鍾意 (好似係）

佢塊板好正，如果香港都有得咁玩就好

我都覺係因為有錢，同埋有其他野要搞所以唔拍

佢近排拍美國總統就職典禮條片幾好睇
好鍾意呢種風格嘅片 又學到野

一嚟啦，佢有條片都講過點解唔拍vlog